中文2左考gce定igcse

幫fd問 DSE中文2左既話 又想asso year1上返岸 考gce定igcse?因為佢上網睇有人話三大唔睇igcse 唔該哂

協求其一個可以過到骨點解要讀dse?

考ap
信我
睇返我個post

點撚知

Pish

我唔知兩者有咩分別
我自己take 左IGCSE拎A*
學校講左HKU接受IGCSE
中文grade C以上就合資格

利申 HD/asso yr 1岩岩讀完 今年HKU 讀緊

記得睇住個報名日期

因為之前我就係miss左winter series 個報名時段(9月中）
到考summer series 果陣 8月尾先放成績
搞到個conditional offer 拖左勁耐
個個去哂o camp 簡哂科 自己就等運到

唔該哂巴打 些些

推，想問巴打係year 2 嘅8月尾先放成績？
如果我宜家year 1 報summer series 會唔會影響year 2 non jupas
另外想問吓中文係唔係要報哂paper 1 & 2?

IGCSE香港啲大學都接受?
如果考完報city既話會唔會當我中文有3?
thx

有無人聽日考中文